其實時事台有幾多人今日有資格喺公投投票？

冇人/少人有資格，你點推所謂「行動post」都冇用架喎

中學生可以投架！！

我冇

如果當年民主黨參與五區公投，香港民主命運會唔會改寫？

岩岩畢完失業